【林作教補習】簽約遵理十年教書，林作：我係有野心

一時又做律師
一時又從政
一時又入娛樂圈
一時又做補習天王

呢條友究竟想點

遲下做特首

Sor, 皇帝先正確

有野冇心就真

林逸欣都好過呢條臭串矮仔十倍

野心食女

有野心食學生妹

痴線, 畀我有佢咁既英文能力 我都去教啦

野心定扑野心

譚香文手下敗將

遵理何苦要做cheap自己

林作=律師界謝霆鋒

想食學生妹渣

等睇賠幾球走人

WFC

有錢仔食飽飯無屎屙